[sheshe]再唔開post就剪你賓周的討論區 (8)

剪！

希望唔係有人開左而我睇唔到啦

邊條on9西1001左唔開新post

留低個爆字就中出即飛走左，必需要剪賓周加以嚴懲！

紅毛泥封鳩佢個西

留名懲罰唔開post嗰個

係amazon訂書會上癮 (蓋章)

新post lau ming

強帖留名

lauming

無人既

留名

屌你乜撚嘢名 不過得你另一半有咋喎

豬仔 肉麻嘢除左對住女友 真係打唔出

小醋怡情 大醋傷身

所以(?)我即刻開左個post，免得女債仔還

目前為止冇乜野需要動用到我去呷醋，幸好佢身邊暫時未見有臭西女性朋友

邊條女敢埋去我就溝撚左佢，撩到佢發發聲然後係高潮前一刻洗手消毒走人 (X)

留明

留個靚名

想問下有冇人有留意有個les party好似係台灣過嚟？今個主題係lab

幾日前去公司附近間大家樂食飯
係入面個女廁見到有個23-25歲既tb照緊鏡
之後有兩件清潔呀嬸入黎話：“你做乜入錯女廁呀“
tb: "我無入錯呀“
呀嬸：仲以為佢係男人

認真覺得個tb好慘

Sorly咁多位大佬，細嘅唔識規矩，下次唔敢喇

假希望

(封)

抵封!! 爆得咁爽吖拿

留個名

終於有新post

但真心sweet

BTW, 1001左又唔開post果條友想點

終於有 post

果下既感覺真係好正
就算係唔係假希望都好 起碼佢都講左出口

新post留明

好

好糾結
我番呢份工d job 開始好大量咁壓落黎
我開始頂唔順d workload
而家晚晚失眠
我頭先有閃過想resign既念頭
可能未向女上司表白前我已經頂唔順想resign

有冇人好中意女人唇印？
例如煙頭、咖啡杯上面個啲

加油呀絲打
為左女上司要努力

唔太好
但好鐘意啲人好似韓妹咁搽鮮紅色唇膏

我有睇Ming ash
如果你地睇到 我想講:你地性格好正 好想同你地做朋友

新post留名~~

好中意喺amazon買電子書~

都正，多數幾錢架？

我買開實體書，好多精裝版係amazon買都會平好多

韓妹嘴，靚女塗就係
有時係街見到啲柒碌咁塗，真係想行埋去叫佢地收手 (扶額)

好想係到呻下
番工番到好大壓力
上星期我係人事問題上踩左屎
得罪左個董事
事源董事個電話駁左去我到，我接聽左
我唔知個董事係邊位
跟住個董事好嬲話我唔識佢，再向經理投訴我
而家我個豪邁女上司個男上司（經理）唔多鐘意我
女上司差d都保我唔住
同埋d job 真係好繁重
日日都好辛苦
而家連新入職個48歲好有經驗既呀嬸都做野快過我
搞到我好似好廢咁

好想喊 好唔想番工

我成日𥄫女又會想攬佢地同保護佢地
仲會幻想下如果自己係男人會點錫佢地
但係我有男朋友 會唔會係bi

新post留個名

Um, FF下冇壞既，女人咁可愛

女人咁可愛呢句好麻甩

🤤

Lm

哇好似好耐無見首富，原來有女

烈烈

咁多

馬拉松式

何以見得我有女 我都想有

諗起依條片

我以為上面話有女果個係你.....柒到應一應tim.......

求意見 一大班fd喺旺角食飯
我約左其中一個女仔食飯前行街
行邊好
ps 佢係斯文乖乖女 A0 打扮韓風

去睇下衫囉
真心旺角真係冇乜特別野可行，去親都係有目標咁買野
再唔係就入信和睇女女

我有諗過去貓cafe 但怕太有情侶feel
睇女女...唔好教壞人啦
有時同佢傾計 講完句粗口都有點內疚

帶佢去cafe坐低傾計囉，油麻地都有好多

百寶利個間？個間食野多。

可以去荃灣貓茶房，佢淨係玩貓貓同飲紙包飲品，冇壓力

你其實幾歲到 成日覺得你好似中學生咁

大庭廣眾問啲咁嘅問題 點答你好
不過呢...我地見過面架喇？
有面盲症兼記憶力衰退 sor

如果真人相處嘅時候好close好sweet
但係平時好少一對一whatsapp
就算whatsapp都唔係好多嘢傾
即係點

wtsapp嗰陣你有冇試過flirty 啲？

冇啊 唔識flirt 人

多謝大家一路支持我同女上司既發展
我宣布發展失敗
係旁拷側擊之下 知道佢係直女
佢寧願一世單身都無可能係bi
好灰 好傷心而家

mall姐
浸親前上倒水都好呀 留返d力同下個陪你游嘅

咁你返工頂唔住的話
隨時可以劈炮唔撈

頂住呀 唔好為左感情事劈炮
要堅強呀！

個人喜好問題啫
有人鍾意面對面溝通
有人鍾意同機器溝通
無咩代表性

我而家成個腦都係佢
好辛苦
加上工作真係好大壓力

我都好少同朋友keep 住msg 一係唔講 一講就講唔停

被分手

佢話好似冇乜話題
變到親人咁

點救好

咁你返工會唔會resign唔再見女上司？

又多個故追 真心佢都有野大家都尷尬先會咁

留名
終於考完幾科比較難嘅modules

咩科

屌我又重覆講多次

開始變得重要喇！

其實覺得你同佢發生啲野好普通 完全你自已諗多 特別因爲佢係直女
但都加油

Why so true

lm

So true so mean

唔係呀 因為我見你之前話覺得自己唔知行緊咩運 約佢出黎咩都好順攤 我先咁講
Sorry 其實我真係冇咩特別意思
我自己都係直女被拗彎 你所講既野如果係我以前直女角度 我覺得係朋友又幾好傾就會冇所謂咁一齊（朋友）係開心 咁出多啲黎都好正常

就算520個到 我係佢真係以為你純粹感嘆我地都係單身狗

Btw佢知唔知你係中意女仔嫁？ 如果知就可能唔同講法

約到一次就有下一次嫁啦

正啊 有得攬

你食硬架喇！

有冇人覺得同tb拍拖其實唔算she she
Tb係tb其實都係因為佢地想做男仔姐，咁本質上同sheshe其實有分別，女仔肯同tb拍拖都係因為佢地唔覺得tb係女仔，至少我係咁諗，純粹個人諗法
Btw自己覺得自己係雙性戀，對男仔有feel，但比係搵個好錫我既男仔我比較想搵個好錫我既女仔 係真係女仔唔係tb，呢個人幾時先會出現 等到好灰機

same here 同過女仔一齊先有好心動既感覺 而家比男仔追都覺得煩

上水推下post先

tb都係女仔
只係佢地鍾意打扮“男性化”啲啫
如果佢地想做男人就唔係b係trans啦
我覺得鍾意tb同你鍾意文青/運動型/女神type都係一樣係個人喜好問題
不過唔排除有啲女仔係當佢地係仔
利申：pure，對b冇興趣

Hi

同意，之前都b look過，
又冇刻意要表示/覺得自己係個男人，
純粹嗰陣想著男裝覺得好方便又夾自己
我覺得label都係外觀啫，
冇label可以label埋一個人嘅內心嘅

絲打無事丫嘛 ？

無啊 停左藥 但唔會好返 要靠自己控制

雖然講到喉嚨痛
不過都希望唔好一竹竿打沉一船人
我自己短髮b look
我好興幸自己係女性
同樣好自豪我雙乳
我無興趣成為男人
我女朋友喜歡我的外表
同樣喜歡我的身體和女性化嘅思想和內心

Tomboy 只解讀為打扮中性化嘅女性
同樣留長髮嘅男人也不一定係gay

我自己其實都唔想label自己
只不過一句tb較容易解釋
因為宜家的我喜歡中性打扮
但將來或許會喜歡上女性打扮

打扮只係打扮。

我只係一個女同性戀者
pure tb tbg just Girls likes Girls
明白你的想法無惡意
但聽者有意
希望你可以更一步了解你認知嘅事實並非全面。

有咩事 會影響日常生活？

啱呀其實tbg都係鍾意女性身體

抑鬱

介唔介意分享下你點發現自己有嫁？同埋會點睇自己嘅生活？好無動力咁？

成日都覺得，男人打飛機打完會射精、代表高潮、代表完成。咁樣樣佢地好著數、好有成就感。

相反女人，打碟有冇高潮都冇乜表面野睇，最多就流下水咁，有時打個冷震就完左，好似比男人打飛機呢個行為更空虛。

好中point

如果女人自己打碟都噴水，咁樣個場面就會相當難控制

Sor無意冒犯 純個人意見，因為女校出身我都有好多Tb朋友，佢地個個都覺得自己係男人

[/quote]
Sor無意冒犯 純個人意見，因為女校出身我都有好多Tb朋友，佢地個個都覺得自己係男人 [/quote]

只係好多時唔明點解自己人咁中意打沉自己人。
有部分Pure成日借啲意踩鳩tb抬高自己
尤其推崇golden lesbian嗰個

直人唔理解 我明
但自己係les都可以扭曲成咁就火都嚟。

純吐下苦

不過以我所見 多數係後生嗰堆先會當自己係男人 未識諗嘛 大過先知 原來自己係要為自己爭取女性身分 先叫做尊重

呢排唔知係咪完左sem 又辭左份part time
本身諗住好好休息下 但日頭又唔願起身 個人勁攰唔知做乜 夜晚勁精神先出去 玩到勁夜先走人
成個人無尾飛陀咁款 不斷loop
朋友約去旅行又懶得郁 wtsapp又廢事應
唔知是咪考試果排頹開 依加連眉有時都懶得畫就出去（除左知果日會有唔識既人在場先會打扮下）
想諗住打下工離開咁頹廢既生活 屋企人又唔想我番工 成日話攰就唔好番喇 搞到以前番工都唔敢呻攰 依加真係專業廢青

好好休息下啦
叉足電就再搵工

Agger，有得做廢青而唔做，罪大惡極

呻都呻唔到同平時班frd
一講就好似串埋佢地咁樣

今日本身想9點起身 但結果..

難得屋企唔等錢洗，休息下啦

extratorrent執左

原來開番,自

尋晚十二點瞓左，諗住早少少起身做嘢，八點幾嗰陣醒過諗左恰多幾個字，再醒番已經就十點…

起碼有野做
今日決定去髮型屋執執
要重振一下自己

大家唔會有啲興趣係中意到一打開眼就想衝去做、衝去玩的嗎？

其實我就係做興趣嘢
不過好睇mood 暫時未有mood做…

岩岩先發現自己會鐘意女仔
之前一直都有覺得某d女仔可愛 但冇諗過會好似鐘意男仔咁鐘意女仔
而家鐘意左一個大自己幾年既同事 我個gaydar同我講佢係bi/les 但真係無從入手
我估估下 如果佢對我有意思佢可能都係估估下 2條友都唔敢行動
有冇絲可以教下我點試探/追佢

利申：25絲 衣著中性 性格男人 但樣好女仔

約去街 食飯？

做左朋友先啦

因為大家係同事 我同佢又未熟到可以約出街 我驚太明顯
如果佢唔係sheshe我又比左signal人咪好老尷
Sorry我係感情方面好細膽
有冇d咩方法可以試探到佢係唔係bi/les架

約食飯應該係最可行既方法喇 不過有句話 「係度食唔好係度痾」 比人知你可能有麻煩

努力緊架啦
由原本lunch一齊食飯dead air到而家一齊食唔會冇野講
但對方成日當我係小朋友

第一次出去應該食飯睇戲好啲？ 唔洗驚無野講dead air

約到出街先算
黎緊去旅行諗住買d貼心d既手信比佢
希望佢知我記得佢鐘意d咩

可以stalk下佢fb/ig睇下佢有冇follow d sheshe-related既演員、劇集、youtuber咁

會關事咩 ？ 我性格 、 睇既野、 興趣 都同麻甩仔無分別

我都係，想睇咩女就科勞咩女

其中一個可能性姐
個個sheshe都有唔同喜好性格啦
唔通真係會有條formula比你去分咩 (我都想有囉 )
而事實係for example, 如果一個女仔有Follow The L Word演員/一d好出名既sheshe youtuber都99.9%係sheshe

直接問佢

台灣

love win!!!!!!!

身在台灣嘅我好感動

搭鐵隔離牆角位企左對TB學生妹，啜頸啜到啾啾聲

今晚難得有party
終於下定決心打扮出門
呢排頹到呢

新朋友留個名

撞過中年上唔倒位既男人未，仲淒涼。

好感動呀

結婚唔駛去咁遠

幾時到香港呀

諗住結2次 希望30前係香港結到婚

我對香港有啲悲觀
連登真係好撚多仆街

上唔到位即係冇實權啦
我依家成日無視條廢老 激撚到佢
大家都pt 洗咩怕佢

呢度有冇人好短髮pure
周家怡嗰款

人地提供左其中一個方法你又judge人個方法
BTW哩個方法九成work

我身邊其實唔多sheshe朋友 得兩對 我之前係到問過其實tb會唔會想女朋友當佢係男仔
因為我個兩對朋友都比較極端？
一pair就個b就真係好男仔 直程會入埋男廁有考慮過變性
一pair就個女仔話想同個b分手 話覺得佢而家好似變左女朋友咁 成日要佢氹 佢唔中意 呢個女仔同過女仔亦都同個男仔一齊
所以之前令我好疑惑
但有絲打講左一句 「唔應該將異性戀格硬套入同性戀身上」 我就完全明哂

因為我自己本身係直女黎 所以無可否認我一開始都有因為佢外表中性/似男性令我更易接受
但曳曳個陣我會好清楚佢係一個女性 而且一齊耐左我都會知道自己唔會因爲佢係一個似男性 而當佢係男仔 我好清楚自己愛嗰個係一個女仔

新人留名...

咁正

好葡萄

分手

點解刺蝟都可以養到病

唔過份 你仲要唔係淨係喂完佢食野就唔理 仲會整野比佢 幫佢行一啲都唔過份
我唔係話人重要過動物 你話係一個人會同你不停互動 會可以一齊玩傾到計傾到心事個啲 我就會覺得佢死左都會好傷心
我唔熟刺蝟 唔知互動個啲強唔強 如果好似烏龜 金魚 個啲咁樣 真係唔會有令人好傷心既感覺

不過我屋企隻龜 我日日返屋企都會望下佢 睇下佢點 會同佢講下野 其實講到尾如果隻刺蝟係你同你男朋友緊係會好傷心啦 但係係人地就

係啊，命唔長。
一過中年就開始多病痛。
同埋其家養品種係人為配種而成的，所以佢地既身體可以話係超級廢。

都其實係。而且呢隻野好撚串。我平時都係睇多過落手搞佢。
就咁睇佢啲蠢動作仲開心過搞鳩佢、俾佢嫌棄

出面又有反同性婚姻post 真係冇眼睇
睇黎香港真係冇咩機會

連登咁細，出面啲人又代表唔哂香港既
而且，香港人，不論支持既定反對既，反正就一定會係唔理既人最多

無論支持定反對都好,話事權其實喺班唔理民意嘅人手上,仲有咩好討論?

台灣既政治運動高香港幾班

人地無表明要一齊 我都唔會出聲

乜咁靜嘅

(鳩叫)

而家既感想係既然無法避免識到仆街
就算識到都唔駛cut ties
只需要保證自己唔好比佢地影響到

一直冇work過…

長期沉底

個post靜左咁多

冇故share都推下先

除非對方有暗示 否則都係縮到最小
能夠鼓起勇氣了咗心結 起碼有試過 已經贏晒

希望嚟緊鼓得起勇氣

要加油呀

好想第時養寵物呀

等男朋友開會等到一手牛奶一手可可脆片咁食，倒入口先再撈

我諗起get out個女主角

Ohh，未睇添，佢都會咁樣？

會分開食囉，但好似冇撈

我都諗起 好恐怖

講起，如果食呢啲，大家係倒奶落碗先家倒脆片落碗先？
我係後者，姐係一般廣告到會見到既食法。
但佢好不

未打完出左，自

淋晒邊好食架

點解咁都要不滿....

食可可米要浸一碗朱古力奶出嚟先好食

咁我鍾意啲野林bea bea嘛
不過我呢家都會跟佢食法了

佢對食有啲位係好撚執著

我覺得淋好好食

接受唔到淋嘅可可米

又嚟又嚟又嚟

可可米真係唔淋得 種口感好怪 雖然浸到出嚟嘅朱奶真係好乸正
仲有美碌啲朱古力波都係

但Koko 朱古力彎彎地嗰隻淋咗反而幾好食
利申 無論點都係落咗脆片先落奶 落奶先啲脆片浮晒喺面我會覺得好怪

熊耳仔唔浸淋食會刮損個口
....定係我咀嚼能力有問題?

先落脆脆後落奶

刮損口！！！我都驚呢樣

多數咁既情況會係
你病完就到佢病
咁就係你特別呵護佢既時候喇！

我好垃圾 我已經試過俾雞蛋仔粟米片餅乾薯片各樣嘢界損口

[member]佢又係硬要我嘴對嘴咁錫，我係咁避佢
但其實我都好想伸脷咁錫，要快啲好返 ［/member]

咁既樣

其實都係好開始既一步呀

12月。。。the best is yet to come

新人入post
弱弱一問，大家有冇用開咩app可以識到sheshe？

有無人覺得同男做親密行為未必會覺得好嘔心
只係會一路做一路諗：
「其實一開始點解要做呢」
「幾時完呢」
「我停會唔會好hurt人呢」
「啲女同心儀男性做既時候係咪唔係諗呢d嘢嘅呢」

我自己就接受唔到 覺得好噁心
連行路企得近啲都覺得唔舒服

首先 點解sheshe會男有親密行為

記得舊登有位巴打話自己屌過TB
叫佢含，佢唔肯，後尾"Lin"住個鼻申條脷出黎lam下lam下咁

但個位巴打話覺得佢咁做好可愛，好有征服感

t唔tb都係個look姐
就算係直女 咁勉強即係唔enjoy lo
人地同佢搞完之後周圍同人講對男人無哂興趣 個男嘅都好灰啫

有les po重唔上水幫手推

熱到痴撚左線

搵工搵到好頹 快啲請我啦

邊到

南京又係咁 一日凍一日熱咁
好難捉摸

台灣too

應該係熱門 好熱鬧

個個都去旅行熱得咁開心

覺得有啲唔知點

Fresh grad?

好多痴線佬

留名先 好耐冇上

我應該係最痴線嗰個

我個人係覺得有愛先會做到 所以唔愛根本唔會同佢做
如果諗得呢啲問題應該未去到好愛

唔知係咪真 但之前睇舊登好似啲仔覺得將一個孿拗到直會好自豪 所以可能會有征服感

我已經分唔清楚自己係掛住佢定掛住同佢嘅回憶

有試過比男拖手同哄到好埋作勢錫 只有唔知做乜9既感覺
事後諗d直女對住男仔係咪都係咁
又諗d人講到拍拖咁浪漫係咪假既
#攣

唔係去旅行
係去做畢業論文
我想番屋企

我會想嘔 同唔熟既男仔行得太埋我都接受唔到

熟唔熟行得太埋都會頂唔順
成日中伏

有個gay fd 同佢行埋都無咩野
老母以為我同佢一齊

sheshe點扑野

中學識

中學同學

弱弱一問
呢度有冇人鐘意太妍
又有冇人星期六日會去佢既演唱會

係

想搵女校培道中學一個女仔
有無絲打校友

Grad 左好耐，依家應該25,6,7 歲
唔識用加密

男女校

沉晒船呀你

我識既最大都係22

姐姐老了

新人留個名

唉屌，唔撚掂。
今朝發春夢既對像係詩穎BB，仲要好真實，痴撚線

有呀

ff下好

返Intern覺得隔離組個supervisor 好正 真係好想知佢係咪pure嗚啊

可惜冇乜機會跟佢做野 最多只係傾兩句計

發過見到杜小喬 但明明對佢冇乜好感

好想試下發夢見到玄雅

見到玄雅會好癲

我是來留名

有冇示意圖

你邊日睇 我星期六
冇錢買星期日既黃牛

佢都講到明 佢想keep住做fd姐

好多直女係咁 覺得拒絕完無耐即刻做返曖昧野係無問題
你繼續諗多就係你自己意圖唔好
對男係咁 對女更加係
話知你地拍過拖

見過小嶋陽菜

嘩～～～

諗諗下見到白石麻衣都唔錯

我同老母冷戰

點知女友原來我一直係背後做中間人

感動到瀨屎

女友 我愛你

exam前先黎分手

過來人表示
加油！集中唔到都要集中
你得架！

識左個新女仔 準備星期一見到佢就溝鳩佢

咩情況識

工作認識，悶悶地撩下佢就正

正唔正㗎

Pure表示唔知係邊識人好，現實生活好難知個人係咪les,又好少人睇得出我係

唔算超靚，見佢做野好認真，好細心，
想了解佢多d

Chok下佢先囉

認真問
有冇人試過溝到姐姐？大十年左右

大咁多

自問已經扮戇鳩扮得好似、盡量唔望人對眼咁耐
但一認真講野就會俾人誤會我惡、嬲，即刻道歉、tum我
唉，中學畢業之後既世界真係好難，想正正常常咁同身邊人溝通都唔得

想問下有冇例子咋

有難度

十年有啲難度，最多七八年

都難啦

拍拖拍到心好累
好幾次係wts一邊氹女朋友 但其實自己委屈到喊緊。

咁唔麻煩你問喇絲打

又唔係嘅，不過首先要打破個姐姐對你嘅印象
唔係戇鳩鳩好幼稚好𡃁妹仔嗰啲
通常太細個好易被 stereotype 咗，
然後姐姐就會將你撥入妹妹 zone

其實都係ff下
冇乜可能

返一份周圍都係靚女嘅工好正
但得個睇字

對自己有返啲自信心

撞到sheshe難度係10級
撞到sheshe嘅姐姐難度係100級

屌 same好pk

冇傾過？咁樣只會屈到你頂唔順 跟住

點解養和啲護士姐姐咁靚女

我都係一樣的case
唉

加多個一樣

同佢坐低傾吓啦

法國醫院都唔錯

溝通第一真係 如果當件事冇發生過 唔方行得遠

拔完牙 淨翻個lone好空虛 好中意奶

講到咁咩既

Buzzfeed 搞左個Queer Prom

條片好感動

True 不過本身自己resting face 係有d西嘅

同是天涯鄰落人

第一日翻intern鳩坐左成朝 就快悶死

你....

有冇圖呀絲打

同求

有圖有真相

執返劑先啦仲講咁多

我係你溝唔到就唔出院喇

咪係 溝唔到唔好走！！！

不了 女朋友係方丈嚟

不得了

好閃

可能純講嘢flirty唔好咁上心先

後母

屌

我

好撚唔開心
女又走佬
工作又唔順利
貓貓又病
2017前半年真係黑過屎

下 唔係一直好sweet架咩
做咩走佬

抱抱JJ

一齊玩mario?

預埋我

太耐無上連登，唔識加密

又嚟 唔係佢分手再倒追翻你咩

[member]因為咁樣而分手
我怕你後悔咋...

有冇人係成世都唔打算come out 屋企同朋友都係

唔come out嘅話，偷偷摸摸咁拍拖好辛苦喎

係囉，我都因為呢次拍拖雙方同晒屋企人 come out

首先要有拖拍

雖然都好想舒服咁做自己 但始終會介意人地點睇

屋企人點睇？

唔接受還唔接受囉，總好過呃呃騙騙，
不過態度會慢慢軟化嘅，
有時返去食飯都會提起女友一兩句，
老母都冇乜嘢，仲會畀 response

祈求平安無事比我再考

準備好叫佢哩埋唔準出黎

要對方like番你先有得傾計

Come out左真係一身鬆曬嫁 早out早享受

好做唔做做雞

唔係咁易

都係等有經濟能力穩定左先

唉 做雞佢都唔肯受喇今鋪

冇野嘅，咁咪再努力過囉

你地班友 我中學已經out左

第一次覆 其實我老竇老母知我les，但係我都知道佢地心入面成日妄想我係年紀細唔識諗/玩玩下

都唔知點開口 老母唔算係好傳統 但feel到佢係嗰種「只要唔係我個女就得」

我都係

我始終都唔夠膽同長輩(包括媽媽)come out
利申 已同同學, 表姐 come out

我大學先同媽媽講，真心起碼要識揾錢先，減低風險

幾年黎分手復合循環左幾多次
好攰

如果唔啱唔好拖咁耐啦 越後分手 傷得越重呀

可唔可以繼續放假

我媽一開始都係抗拒 會覺得我玩玩下 但見我感情穩定就相信我地段關係認真 到宜家一家人同女友去旅行

終於睇完oitnb season5

冇想像中咁好睇,有D失望

我覺得幾好 Taystee搶晒fo

岩岩聽完林宥嘉演唱會
諗返好多回憶 差啲爆喊

都係上一個season最好睇
Poussey

好耐無上嚟
倒數20幾日女朋友就翻嚟啦

我嗰個都係差唔多

過埋今日，我就會自動收皮

又想9up下
身邊總係出現好多唔會關我事既靚女
返工既清純A0、奇怪既師妹、朋友既靚女fd
之前讚我fd個fd靚女
佢就同返佢fd講 之後話可以做fd 互fol ig
早兩日仲約我地兩個一齊食飯

不過都係同師妹傾計最開心，佢有與別不同既思維、喜好

好彩我份人易滿足 同班靚女傾下計就夠

好彩你清醒，比著一般毒撚，一早以為自己桃花運到

做咩事

因為佢地冇真正令我心動
同埋...我唔識追女仔 預左有排做毒撚

識醒真係好

我都收皮喇決定，大家有返啲距離好啲，
太近距離會思考能力下降

我都有睇，真係好正！

女朋友無興趣

我同男仔fd去 好gay
聽到想喊嗰陣 大家都死忍

女朋友都無特別鍾意，但四月個陣去台北，佢肯陪我睇，超開心😭

我都係同男仔fd睇，坐500區好難企起身high

我想問有無有家庭壓力既she?

佢唔會喺呢個post掛，佢冇上連登，好似係

你地好夜訓

係早起

新人留名

呢d女

Agger
事主你唔係有女朋友架咩

連續兩次覆錯朋友wtsapp 暗示哂比人知自己les 真係柒到唔敢睇

咁又未必既ching 問清楚喇

好柒 注定要come out了

除左話你on9 都唔知講咩好

lis就出前傳啦 鳴啊

好期待

蒲妹又frd底既話最怕人直接架 問喇

係囉係囉

要離開香港幾日 好掛住女朋友呀無得見佢

叫我呢啲long d嘅情何以堪

所以幾佩服long d 點keep 到

咁人地都講明左...你明喇...

已預訂 steam

咁佢又同你講自己bi既 吊9你

你唔係都long d咩

Chloe

盡量抽時間俾對方 每日都講電話
慶祝時差嗰度唔太難頂

每日都講電話
我地一星期先傾得一次
都就long d完
不過下年又long d過

懶左啦 以前會講兩三次
而家大家都忙好彩都keep到一日一次
幾時long d完呀

當一個人選擇已讀不回你又迴避你問題係咪應該要放棄。。。
但點解又要揀同我同一日飛去日本。。

我估你心入面都有個底啦

哇 一日兩三次我頂唔順
一日一次都難
如果仲一齊緊既話 我下年去埋exchange就完
你呢

呢啲都係睇人架啫
仲有個幾月咋好興奮

本身longd緊 黎緊會進化到大家係唔同地方longd

女朋友要離開香港幾日 好掛住佢呀冇得見佢

啱啱翻到香港

乜宜家香港睇戲咁撚貴

我係chasefield派
但Chloe x Rachel我都鐘意

因為我地住hall傾電話又唔可以係房
所以其實都唔係咁方便
我仲有2星期！
終於可以拍下拖

時差先係最大問題

有時會諗 而家好多時間做自己野 遲啲佢翻黎驚冇自己時間

唔怕嫁 我女朋友日日七點起身
我二點先起身
同有時差差唔多

你係巴打

好似幾sweet咁

唔係 但佢係咁講

最弊我一直都唔敢問佢我地究竟咩關係

你試下再認真講多次鐘意佢？
因為我女朋友係我表白之後先發現自己都鐘意我
然後我等咗一星期先一齊

Hahahaha bf問我點解個個睇女既post我都紫link左

可惜既係連登呢家真係得返睇女post丫嘛

話佢知你最鐘意既係呢個post

屌你不如叫我去死，我走老實人路線架

同女朋友一齊就兩年
其實間中會精神出軌
係咪好仆街

例如呢

屌笑撚到gapgap聲
見到係熱門仲以為係mk仔果d男神無入到去睇
以為又係睇女先禁入去點知係cos牛DLLM

+1
無左以前拍拖既感覺
反而對另一個女仔有
係咪應該及早分手？

你女朋友好慘...

尋晚有冇睇金曲獎盧凱彤公開表白

好撚混亂啊啊啊啊啊

佢好型

佢老婆係咪林二汶

唔係

幻想同第二個拍拖上床

你女朋友冇事嗎?

笑撚死 你個名

你女朋友無事丫嘛？

知道你係直女唔會入黎呢個post
但都想將感受打出黎
今日睇到你snapchat有首someone like you
自作多情覺得你講緊我
雖然唔知你過成點
但畢竟識左咁多年
都想講句：I wish nothing but the best for you too
希望你無論係番intern定真正既工
都可以開開心心
我相信你咁叻一定可以爬到好高好高
你知道的 由細到大我都係追唔上你
我無能力 都無緣份陪你上去
但都想祝你搵到個好叻又對你好既人以後可以代替我呢舊垃圾

無事 好番好多了

都已經去到要分房瞓嘅地步
仲要扮一齊到幾時
瞓廳瞓到腰酸背痛仲要返工！！

哎交？

點解要扮一齊?

段片重覆睇咗十次都有
娃娃個反應好可愛

你個名 ellen同娃娃兩個我都勁鍾意 睇到我又開心又激動又感動到想喊
好似有啲誇張又唔係我攞獎又唔係我結婚

唔好因為一時情緒泛濫傷到而家嘅感情
記住佢依家個人個心都喺你度

話唔定個身都你度
我女朋友都好易呷醋，通過炸炸帝帝就講下啲舊情人咁，跟手我就俾人咬

佢要求，因為同屋仲有其他人

算係掛，我覺得係散

咁要扮到幾時？

應該係你對自己冇信心 冇安全感

點解搞到咁仲要扮？

扮到七月中

佢唔想畀人知

咁你咁合作 同佢扮
叫佢比張床你訓嘛

你又啱喎!
床到無得瞓又點呃到同屋啲人呢

同居？

我瞓廳，
平時早起過roommate但又要遲過佢瞓

係同居呀

睇你個user name就知條女飛得喇！

有冇得返自己屋企住住先呀

佢話住埋呢半個月先得

玩完半年返黎 好似發左場夢咁
女朋友無左 錢無左
又係要繼續逼火車返學做功課

開心就夠啦

Sisterhood同les好多時只差一線

玩個時真係好好玩 雖然都係窮遊要訓下車站
返到黎咪又要乞食

後生就係要玩下嘛
至少叫開心過

下月中4，5日啦

咦你係...
我超過半年無上連登

佢係公仔人

成日個月四五日？
星期六、日個啲？

我諗住係五六日一咁樣叫4日

真係無印象 記憶停留左係年幾兩年前
宜家認識返

Ok，歡迎加入

我屌你老母啊

即刻有印象你係邊個
我屌返你老母添啦咁耐唔搵我仲好意思同我講野

見到你去左外國又懶文青咁又潛水以為你永遠都唔會再出現

你邊隻眼見到我文青 你自己block左我仲好意思話我唔出現
你有我電話whatsapp實搵到我仲好意思話我潛水乜乜乜
膠都廢事比你

搵啦搵啦

你自己人間蒸發我我都未出聲宜家仲衝出黎大大聲屌老母 趕緊功課火都扯埋

唔好嬲啦得閒飲茶

講起仲嬲啊你搵啲咩嘔心既藉口甩我底啊

同佢講清楚？

又黎料
忍住呀
唔好沉

哎呀你兩個笑撚死我

井上block人

你地好理智 比我實沉過鐵達尼號

撐住啊

死淨把口
咁既攻勢我係佢應該都會沉

喜歡你讓我下沉

誤會！一切都係誤會！唔係咁架

呢啲真係易沉到傻

尋晚井上whatsapp我 約我兩個月後先見 然後又藍剔我 撞鬼你咩

算啦，係首富既特色黎架

宜家鍛鍊到對咩都無感覺
我都想有野可以沉下

same

SORRY呀女朋友
公司成日都咁忙又要應酬冇乜時間搵你

唔緊要架 你俾錢你個女朋友就ok喇 有錢佢應該唔介意既

女朋友係金牛座既話 比幾蚊就可以tum掂佢啦

我都要出家
份工真係好撚近ex個office同屋企
儲夠錢就辭職離開呢個傷心地

好想見女朋友呀
點先氹到佢肯見我呀

JJ乖
黎緊四年我都會係你個頭返學啊，可以多啲出黎做壞事喇

jj我地一齊出家

點睇會化妝既女仔？

屌你啲周經post，化妝唔化妝完全係個人習慣，關你班毒撚鳩事咩

咪由得班可悲既毒撚嘈

講起化妝
因為皮膚黑 又唔敢去化妝店
所以一直搵唔到岩既粉底

通常專櫃先有深色啲嘅色號
唔洗驚㗎 啲staff閪你咪唔好買一蚊單都唔好俾佢開 或者搵個霸氣frd陪你

我都黑，但我買到岩用既粉底
同埋你塊面冇乜瑕疵有冇粉底都唔緊

介紹下得唔得 依家有少少兩截色
同埋依家咁熱 係咁出汗同面油
你地會點做？用紙巾印下塊面再拍bb cushion？
求高手過招
搵左fd陪喇 咪就係師妹
第一次出街竟然係買化妝品 班fd問我係咪on9

呢啲野有得分on唔on9既咩？

我會hold成日，有油光就紙巾印。
全日中段時間先會大補一次，拍cushion、上高啲shading、胭脂唇膏、蜜粉個啲

自

直線派軍糧

當兵？不了 最撚憎
睇下出街嗰陣佢咩料
想收兵就斷聯絡算

我12月前會quit啦
耶撚老處女老屎忽(同一人 唔止一個) 真係好撚煩
做野唔煩係人事煩

人事煩好仲難頂過做野辛苦
加油呀！

仲係舊個份工啊？

成個谷得返老海鮮講野既？

新海鮮有TG谷嘛

JJ之前係咪話讀完書個啲就可以搵到份好啲既工？

我以為隔左咁耐我會忘記
點知一停落黎又諗起個仆街
又要逼自己繼續做野

係舊果份啊 果時貪可以成日見個ex
可能暫時唔做呢行住啦
趁後生出去闖下先
有咩唔對路咪先返去做閪工

嗚呀...師妹好有興趣我份工
我唉公司請佢 公司叫佢send CV黎
面試埋睇下點先

點知依家我班fd收到哂面試時間
佢仲乜都收唔到
仲諗住同佢一齊返工

岩啊，JJ，係自由！！！！

好掛住佢 但唔敢搵佢

咩事

明知大家家境唔同加冇未來 係咪及早抽身比較好 今日成日都諗住佢 做咩都分散唔到

都唔係啊

[member]分享下[/member{

步伐差太遠？

咁又冇 只係自己有時自卑下

真係學到野

但真係好撚sweet

食到沉晒

不能同意更多

我認我係沉船 只要我/佢一日仲係呢間公司 我相信我一日仲會繼續沉落去 或者去到有一刻我會覺得無癮而徹走

絲打加油
我女神都係化妝專家黎

同一個女神

唉 本來諗住當佢係朋友 慢慢掉淡對佢既feel
點知去完個短trip
d feel又返返黎

佢本身有男朋友 跟住喺個trip又有個男仔追緊佢
見到咁 心入面勁唔開心

成班人一齊出去嗰陣 我見到佢同個男仔傾計嗰d
我唔開心又冇咩表情 佢又叫我唔好咁啦咁lur我
究竟佢想我點

條女很清楚.....

尋日新識個直女
成日借啲姨捉手拖我 影相又攬黎攬去咁
講起我去旅行佢又問我可唔可以跟埋去
我只係個和尚唔好攪我啦

又話唔中意追緊佢嗰個 轉個頭又繼續Whatsapp
我又對佢咁好 又幫佢攞下野拖下gip咁
究竟我幾時先脫離到佢呀 好辛苦

呢啲只係青春少艾對人間尚有熱情既表現

條女唔係好人
唔好自己跳落火坑
搵過第個啦

上facebook睇到鄧達智同男友訂婚單新聞
下面啲留言真係睇到眼火爆
國際城市喎 我呸

最煩膠係人地公開有伴就要話「早就估到你係gay啦」個d
玩咩而家
錯哂重點

新入post 留個名先

原來有啲野唔是咁易放低

咩事呀絲打

連ex都唔係 前crush

好耐都冇遇到個啱feel既
點知一中意人就咁

係真係岩feel 定你幻想得佢太美好？

啱feel 同佢相處覺得好舒服
可能我都有d幻想既

放過自己
向前行啦。

唔方好女人
有男朋友正常都應該識避忌下啦
絲打唔好再搵佢啦

有咩甜頭？
姐係佢知你鍾意佢？

好勵志

每日都要淋雨

同學黎 日日都見到
連project都同一組

依排仲同佢班朋友frd埋

怕你唔夠濕呀

唔好咁負

女朋友好調皮 玩緊捉依因

似冇心記但又八掛

唉 對唔住關心我既人
我貪玩姐 個心仲是我來架

我女朋友仲未搵到我

你地覺得有咩跡象顯示唔再愛另一半？

唔再掛住佢
對佢嘅野開始唔上心覺得冇所謂
佢做好少野都會令我燥底

唔想身體接觸唔主動錫個d多數係架喇
雖然唔係有接觸=愛
但一開始有 之後變到咁既好難唔係淡咗

另外咪易左唔耐煩、唔想見咁

嘩7年
真係唔係咁易放低喎 仲要做返朋友 好似唔做朋友會無咁辛苦

覺得d男係咁嘗試用sheshe交友app搵人同佢一王兩后3p真係好on9
佢地完全唔發覺呢樣幻想係女仔當中niche幾多

個世界咁多直女都咁難搵到個肯3p
要喺bi／pan當中搵就更加大海撈針
佢地要增加機會搵到 根本應該喺本身有多p喜好既群體當中問

就好似你鍾意j死屍相 有約人出黎一齊j既喜好
應該走去d獵奇forum問 唔係求撚其喺tinder見人就問 阻住哂99.9999999%user

做住最最最普通既朋友先啦
一路keep住喺身邊唔會好架喎
你而家見佢溝仔仲傷多幾錢重添 舊患唔醫仲添埋新傷

心裡面覺得都算
講埋出口真係完全唔識尊重

不過唔駛咁嬲 呢d人幻想到異性戀=美好其實9成會出事

始終一齊左咁耐
習慣左你係度
屋企人一樣

好自私

全部藉口都係假既
唔夠愛你係真既
分手都係真既

總有一個人 代表了你整個青春

I know that feel

索性唔好上 唔好睇 咩都唔好理 就會放低到

覆咗咩先

咁靜既喂

返pt成間鋪都係女同事 個個係咁問我有冇男朋友 我答完冇仲要繼續問 又話點會又盛 唔通一黎就要講我有既係女朋友咩

一黎就講先好，大家震撼完俾啲時間消化返，又繼續正常工作，以後又唔洗煩。

同意

以前都試過番全女班pt
啲人真係好鬼八 番工頭一二日就喺度問有冇男朋友
不過好彩我連女朋友都冇，所以順理成章唔答啫

有冇人係連好朋友都唔知啲fd成日問有冇識下男仔，有時會講結婚生仔既野，我唔識反應

個樣生得太直 覺得返pt講出黎都係比啲八婆同事係背後講

我覺得係講咗，啲人都唔會信

我個人黎講唔覺得你勉強

巴打
我追post 既時候，睇到你d留言
發現我既經歷同你有d似
都係搵返中學師妹
自從上次約左佢出黎食飯之後就一直掛住佢
雖然同佢傾計有時會dead air，係有少少尷尬，但我又接受到，因為我覺得見到佢已經好足夠，好想淨係望住佢

淨係最熟嗰幾個知

以tb黎講 所有fd都覺得我唔夠man (我都覺既
不過我舒服咪得

最熟都唔知

我都係 最熟反而唔敢講

你地冇講錯 女神真係唔係好人黎
有男朋友又同人噯昧 都唔知依家係咪一齊左添
好辛苦呀 點解中意親邊個 邊個就會拍拖

好耐之前我講過 但係佢地依家好似唔記得曬

好gay嘅樣係點樣

同問

中意我、ok?

咁邊個中意我

唔該鐘意埋我

想問下大家點向另一半表白
有無故仔聽下

我明
我鍾意既人仲日日話我好man 好型
明明我有一把長髮 但係佢眼中我已經係個男人

呢個地方啲大波妹圖威力真係好撚強大

深夜9up:
given個數字唔係多得太緊要
拍得少拖但同過好多人搞好似好過調返轉
覺得可以鐘意到咁多個人嘅人好難理解

有啲人三分鐘熱度 黎得快去得快 易中意人姐我諗

仲係放唔低ex

有抑鬱 人生已完

我個人黎講唔覺得你勉強 +1
從來都唔覺得b一定要man,label依家野好死架姐

想問係咪有tg group? 之前無入到

Same here, 已經一年半有多

確診？ 無咩野 我都有

嫌你唔夠man但又受你溝，其實條女係咪直架？

你唔認得佢，但我認得

係咪有個女人跌膊露左少少波個個

半年

兩年半前同我一齊就les 依家直了

係咪得我一個覺得btf啲人好奇怪
定我太黑仔 遇親都衰嘅

個個韓國小姐泳衣post，樓下啲大波妹圖睇到我好撚興

好無奈，身邊大部分人都覺得我小事化大
一係就覺得我咋病
同事覺得我影響到大家
雖然對公事上冇影響

我都覺得好怪
回post啲人講野9唔搭8咁
久唔久有啲cdrom pm我 同我傾我回既post正常好多

岩啊！而且好多活係自己世界既自信西
成日碌過見到d人自貼同埋d長文心唸做乜鳩

從來冇成功過係btf識到正常人

我識到兩個真心朋友

你自己同同事講? 個人覺得非必要都唔洗比同事知

有時見到自己d sheshe fd識到好多sheshe
自己就無
成班成日約埋打波船p

冇講到，只係講情緒唔好
然後佢地就覺得我發細路仔脾氣
我冇打算比佢地知呀，屋企人都唔知
唉！

繼續追擊你個仆街

老細！

同學啲frd又係打波船p 唔知會唔會係同一班人

老細？！
想返工喇？！

老細幾時比機會我

屌佢老母fyp好撚難玩
比啲prof係咁challenge啲唔學術既問題

好耐無上嚟
聽日同女朋友去台灣一個禮拜
大家有無必去嘅地方

利申 只係知要去九份十份

就快1001，輕輕一推

[/quote

交左final report, present完完全無頭緒點改

發夢同人拖手仔
幾時現實有得拖呀！！！

我諗黎黎去去都係果d
佢地有打開rugby

台北好悶
果陣去三日都有日落左宜蘭

咁應該係

廢事la 個圈太多是非
而家感情野寧願同直fd share